nds係共產中文！！！！係dls啊！！！

nds係內地生嘅普通話拼音簡寫，內地已經係共產中文嚟，估唔到連登會用，當然係用dls,大陸生啦

樓主又扮假膠搏屌搵存在感？

咁快有隻五毛入嚟

絕對唔係駁存在感，係打擊香港人用共產中文嘅歪風

叫jj算喇，賤jin種jung/雜jaap種jung
大陸生呢個叫法都有陣蝗味

NDS和PSP，到底是甚麼?
單是看這兩個terms，以為在說打機，原來呢，都是說內地生的暗號。

A說，PSP是Putonghua Speaking People，嘩，很牽強啫! People，那不是學生是說普通話人啦。

NDS呢? A說是Nei di shang的簡稱，哦，普通話。但旁邊的B立即糾正說，NDS是英文呀，是Non-domestic students。即是非本地生? 那用來說國際學生都OK? 他們又搖搖頭。

原來係咁

屌啦星

chi-na生

單字一個蝗咪算，你見到地下有隻蟻你會唔會分佢咩種族咩職業？

cls
communist licking students

Noi dei sun

咁手機呢

psp lol

noi6 dei6 sang1

內 地 生

廣東話來？

就算係廣東話定普通話，內地呢兩個字都唔應該出現，因為係共產中文

nds 任記
dls 屌喇星